正式分手了

個心好似強行比人扯走咁 世界變成黑白色
好想憎你恨你去幫自己忘記 但滿腦只得你既好
明明前幾日都冇事架 點解咁突然

他/她遇上另一人了

好突然

要走既人始終點留都留唔住..

你個名

無林黛玉的本領痛心死

如果佢咁樣做 有佢既原因既

巴打我都啱啱經歷完，共勉之

加油 我仲捱緊 見唔到盡頭

Ok的 綠如我都未放棄自己
你都一定過到呢關